【尋人】啱啱係油麻地差啲對比人呃果位女士入一入黎

是咁的

啱啱係油麻地行梗去旺角，行到文明里，比個女人利用我嘅同情心攞左20蚊(買包)，我太on9，借完先發覺唔對路，

跟住佢尾，佢幾好戲，真係行左入m記，隔左10秒到就行返出黎，係m記門口出面問第二個女士，佢都問左幾耐，

我忍唔撚住上前解圍， 大大聲問佢(騙子)：「我頭先比左錢你買包，包呢？！」佢仲死撐：20買唔包。

之後我問果位女士：「佢係咪問你攞錢？」

之後就講：咪撚理佢啦

之後位女士就急急腳走左

我想帶出嘅係，見到/受到不公義要出聲，令其他人唔洗再受害、唔洗受你所受過嘅，利用他人同情心者，不得好死

我都比人呃過，好明白你嘅感受

10年前已經係咁玩,今時今日仲有人中招
不過當年係問我借20蚊話冇錢搭車返天水圍,我冇理到佢
依加轉左要買包

通脹

屌你老母呢D騙案有左咁耐仲有ON9中伏

件事都幾似

想人笑你智障？

細個係英國都比人呃過

係，可提醒到其他人，比人笑又有乜所謂

身體特徵：

身高：160都冇，15幾左右

髮型：長髮

面部：面青口唇白，唇色 一囗達囗達

年齡：界乎20幾歲左右

身型：中等，偏肥

語言：操純正廣東話

以後如果想做好心，話幫佢買，咁就分到佢係咪真係有需要假個d通常就黑面

收到

總之不要借錢給女人

佐敦mtr 都有個
搵你借$10 定$20 買車飛

啱啱？

講錢一定唔會幫 有咩最多幫你報警

太子旺角油麻地地鐵站門口成日有個阿叔推住個坐輪椅既呀伯係到叫：買飯比我地食啦

今朝返工喺金鐘先有個女人問我借錢搭車
我當聽唔到走人